[3DS/SWITCH]MHXX討論區(88)

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)
今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

好難執

趕住開post無打標題 補返:
麻煩睇完第一版有唔明再問

冇人啦

散水

出尋晚乜田講個套 不過武無S唔知砌唔砌到

搵番先

唔出超會心?!

見2先抵消到-20 唔出連擊又無會心 出咗又出唔到超會

btw 睇過兩把重弩用同一套裝 攻擊力差2
但係淫魔可以蹲貫3 唔知實戰點

反動軽減+1 貫通弾・貫通矢UP 弾導強化 見切り+2 連撃の心得 の検索結果 0件(0.034sec)

但我明明有粒貫5 射法5石

你只要係有圖入面既石加多1S就得 好似係

唔明

淫魔無S 角龍1S 而張圖係用角龍弩黎做標準
照道理上圖既石加多1S就應該砌到 (3S個啲我唔知點)

鏖魔無S 想砌應該仲難

■女／ガンナー■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [205→329]／空きスロ [0]／武器[2]
頭装備：隼刃の羽飾り [0]
胴装備：バトルＸレジスト [2]
腕装備：アカムトＲノキリペ [1]
腰装備：ザザミＲコート [0]
脚装備：ザザミＸレギンス [3]
お守り：天の護石(貫通弾強化+5,射法+5) [3]
装飾品：射法珠【２】、射法珠【１】、連撃珠【１】×2、連撃珠【３】×2
耐性値：火[4] 水[7] 雷[-10] 氷[2] 龍[-2] 計[1]

反動軽減+1
貫通弾・貫通矢UP
弾導強化
見切り+2
連撃の心得
-------------------------------

呢粒石都唔得，垃圾驚

又夢遊

要 連4 反7 ooo or 連5 反6 ooo
撚有咩

個java版好似幾好用咁

出連擊咁撚難
算啦

決定 見1 算

你有後面呢粒洗用鏖魔咩 用角龍仲勁 出到見3

(好似係)

網上好用啲
java有時有bug咁
我網上試完先會去JAVA版撳多次

java版係咪有得show埋要咩數值既石先出到 見乜田尋晚用

同唔同我試一場上位
之後訓

yes，我上面咪咁樣出

貫3一下就射鳩完
然後合貫3料無得種

用返角龍算啦

yes

不過蹲貫23係咪可以唔洗彈導

早場有冇人打

有冇刷石場

番號

64 5662 8956 8039
z順

-2

都係入人場咋
用重弩刷石場場都好刺激

入唔入黎 -1

寶號

雷狼重弩待組定番護石場

我刷下石打下醬油咋

我都係

64 5662 8956 8039
z順
-1

打唔打

有無Z場

打

你開

屌琴晚玩完唔記得差電

種田配既大小姐
Btw搵人開

始於最鍾意愛麗絲

開左啦

媽呀
d搬強任好嘔心呀

行路耐過殺兔

熄機 放低部機

六X梛子巴打 頭先g2 鏖魔 神carry

終於復出啦

試下空戰雙劍打牙joe先

空中見到天雷想避都冇得避
不過隊友食粉夠快可以唔使死既

著青電

有無人可以幫手過燼滅超特
49-1172-9221-6814
丁丁插地跪求幫拖

青電+氣力急速回復
開左兩次餓狼

幫推

插熔岩幫推

超特排z順啦
十六隻超特點幫啊

玻璃都唔撚識跪
慢慢求啦

可能有人鍾意做套呢

推到完場

push

第65隻豬冇細金
係咪要儲下人品

有冇機會打左固定大細任

扶下阿婆高馬路啦

跟呢個網打

慘

仲有無人刷碎

Full咗？

殺豬點先最快
就黎要整套專用了

散彈

搵多3個要刷既最快

散彈
打上位開場閃一下

早幾個post你地講既亡國重弩？
講真 真係有可能需要
我仲有青熊,雪獅呢D細隻野要刷
又係好似貫通果一種配法？

我上位最快一鋪33秒
係等果一分鐘慢

有冇人可以幫手打場斬龍&鎧龍
一個人搞唔掂
03 8784 0169 1818

晏D睇下你過左未
返緊工忙緊

叫完外賣 等我來

助紂為虐

Full jor 冇野了

有冇場呀

套都冇得你做

唔建議亡國
最主要係隻閪豬成日走你好難瞄準佢來打
而且好燒徹一彈
開散彈射仲好

06-0387-7024-3180

G/二名 Z 順

亡國原來唔係射散彈

散彈強化
特定射擊強化
見切3
連擊
超會
重弩果招連射用公會出唔出到？

有冇白老鼠比我練下控碎

-1

闇螳螂-3
34 6045 9773 2279

射散彈既重弩首選得兩把
一把青熊一把螳螂
特射冇用因為你唔係射內藏
連擊轉弱特
青熊要反1定反2唔記得
螳螂要散彈全lv追加

感謝大大
去配裝先

屌 on9 放斜咗個穴

又見到啲兩技螳螂裝神人

我嚟

仲唔落石同珠

我之前見過插滿珠都係兩技

又笑禾

暈埋都捉唔到

點

我玩到3點到

補下貫1就出發晒

睇緊fb無睇到齊人未 梳

禮拜六都咁靜

做哂現充

成班loser係到打mh

手快快射左粒彈出去嚇鬼死

唔洗等我放陷先打 唔好射斬裂落隻手就得

睇怕都開唔到100post了

舊登MHX好似都係90左右止步

明明射中第四粒都麻唔到

個場好lag

唔好意思有野做要提早走先

MHX咁少野玩都有90
我記得果陣清左5隻2名1-10
100個鍾鬆啲已經棄左

今集係我玩禁耐芒亨最耐一次
第一次全清任務
向全勳章進發
btw,第八十隻豬冇細金

豬 G級搭白跳個任好似必岀大銀
上位個隻拎散彈重弩 一上brave 就死
之後等分幾鐘出返去

我用鎚打到佢暈就捉得禁濟

已經刷到唔係678 區開始就想re

開始刷到想棄驚了

有冇場

殺豬場

有冇其他大野要刷?

我有
JJ 潛口 雪獅 鯊魚 炎戈
黑狼 霞龍

我要刷天迴 荒鉤 紫毒姬 爆鎚 尾鎚 土砂 冰牙

咁我去睇劇算

有冇入黎打下鬥技大會
想要全A 而家打到水龍
68 9600 4114 7057

重弩 應該用咩裝？
玩開近戰 校服整得7788 想轉玩弩
有見切頭
見1 連擊 超會心 彈導強化 灌彈up
咁ok?

有冇長玩

想學野 但係未得

G1 緊急
之後打上G4
59 7988 7591 0278

星期六個個出街冇人玩MH

第105隻豬終於出細金啦
幫人過緊急儲下人品先

15788346035994
pw1111 乜鳩都打

15-7883-4603-5994
Z

1111

巴打打增彈頭？我都想打

夜D再玩

多謝大佬

打二名打到好想嘔 咁多關

有冇巴打得閒幫新手解超特殊任

推

加油啊

新手

跑唔切

新手打乜鬼超特
你打左鬼娃裝未？

仲想入場旁觀olay添

冇打 用緊黑炎王

咪玩啦pangod

前略...
都打撚到超特就咪撚再當自己係新手啦好嗎

係巨巨面前個個都新手

［新手］z順開釣魚任會不會被屌？

玩極都咁廢

點為止廢?

打阿祖係唔係用散彈可以屈死佢?

我覺得拍唔到TA片
都係新手
大家好

你個佢字係指牙joe定隊友

我拍
50分針一隻ok?

帶埋蜂蜜合回復藥G都會用哂廿枝

打完超特唔會突然勁咗架喎

超特食唔到回復藥

我知 但解左要有得幻化

邊隻超特?

吾幫米吾幫 洗吾洗甘串

黑炎王

跟人打Z順開啦 一係就開街場

你用緊咩風格咩武

之前入人街人場, 幫完就走哂 所以先上黎問下有冇巴打得閒幫手

空戰大劍

所以咪叫你係到入人Z/開Z打 無人想被人用完即棄

了解 唔該巴打

56-1009-0909-0280
打餓狼3技任 -2

同預料一樣

唔係咩，見到你地有時講散彈打阿祖好好打

想知邊個講

咁係因為你未熟隻怪動作就跳
俾佢打返落來咪成日扣血囉

搞清講緊嵐龍定阿祖先學人屈啦

其實真係好想知新手最好用「空戰大劍」係邊個諗出來

散彈打嵐龍好用就真

可以騎到隻怪高潮跌地
仲可以係地下狂揮劍
點會唔勁啊清

係 俾人空中擊落

認真 轉個style練下先 唔係既話你咁樣有人帶打超特都係三貓完場

以前一直玩開公會風格 最近有玩勇氣 但俾啲fd叫玩空戰 話多個控

空戰大劍學人控場?

你個fd好憎你架?

佢地全部玩太刀 試過俾佢地斬到起唔返身

我愛空戰大見

求空戰大見心得

都估到
講真 想練好啲唔想成日死成日食藥 練下勇氣mode好過

一個地衝打走哂佢地啦

屌你老母Sven

用散彈控佢地啦

垃圾

空戰迅龍大劍
見切+ 連擊 超會 幾好玩

傻鳩先撐TSM

我帶絕對回避 臨戰

屌埋你
bjer

你地前排講果隻ro係講私服定電話

連電狼都打唔羸
笑死

apps game黎 電腦可以用模擬器玩

聽落咁似隻天堂2

係嘅 受教了

但係電腦唔可以load返電話果個角色?

有冇人幫手打餓狼3技任
打三隻檸檬g

踩住隻怪黎跳 然後斬鳩隊友

未試過唔知 但係唔係打返ac/pw就入得返咩

G2 緊急老山龍
34 0075 9731 9197
幫fd打
-2

砌好空戰黑迅大劍裝
見切3超會連擊逆恨速磨飛燕

空戰唔出拔刀不如唔好玩

出連擊真係唔諗住落地 成場跳

神石

空戰大劍用過幾次之後冇再用過
MHX個時用公會，MHXX用勇氣

Z 有冇場？

開

開
空戰大劍Ready

搵人開 gogogo

又話有超特打
係邊

11-7725-5163-8409

Z

狗衝左

空戰扙刀大見ready

有冇場??

02-2506-0914-7629
0852
Z順

等我跳先

人

sor

真係進撃的大劍

開緊機

想問下逆恨招技話要紅血狀態加20攻，想問下點先觸發到紅血狀態

去火山唔飲水

俾怪打中之後見到果條紅色就係紅血狀態

今晚見證垃垃封頂

巴打好carry

唔該巴打

見證棄驚

(已棄)

用桃毛獸打桃毛獸

呢隊都係5分鐘多啲ko G4

sorry 第一次打

下

4個遠戰都可以切斷條尾

隻野究竟有幾多血

1把太刀黎

wtf....

追住條尾黎r

係咩
冇留意到

鬥技大會全a -1
49-9247-4614-3089

jaga

秒殺招奶唔起

螳螂團-3
17-3044-6953-0385

個個睇波

咦用錯左打超特個套tim

冇左

我9點last

重拾興趣
有無團

Sor唔係好熟佢啲攻擊模式 多謝巴打carry

連刀都拎唔到出黎

有
-0

好撚大隻

天眼咁難打咩

嘩屌 lag 隻野閃黎閃去

有

唔知，下次再打我用番太刀算

斷?

等等

打哂10鬥技場 冇出增彈頭既

你地有無超特

a左未

我粒lin超突

貓打左未？

哈哈哈笑死禾，執番d腸先

預我3貓先

A哂 但10場都獵人打
上裝網睇話有3場猫

超特黎架？

咁撚易打

有冇場？

我50飛+都打頭

我連合都未合過

禾合左
應該total左60+30到

要捕獲，我有捕獲眼
就住打

如果你特登出你可以換番走

有少少野做
暫離幾分鐘
一係你地玩住先

ok

998

有冇巴打幫打埋2張獵猫

又係咁

yes打呢隻唔好食粉

屌 迴避變左上樓梯

打埋呢場收皮，留番個999同少佐打

留位

開未

吃埋飯

2分鐘後?

全裸待機 打得叫禾

Want gun 機

G3 打上 G4
53 3263 6026 7746

delay nomo

十卜正

quote 錯
sor

61-0014-6682-7841
Z順

43-7142-2346-3734
Z順

51 8317 1165 3759
Z順 -2

雙刀有冇有效率少少既連技推介
我玩空戰 有時打細怪 好似廣播體操咁
我多數係地下鬼人亂舞
或者起跳>x>落地>a 狂㩒
好撚過癮

空戰

裝備setlist得返5個空位
應該仲整咩裝/武好呢

40分鐘無人留言

有場？

已經無人玩

垃垃個999場呢

打晒5個G1都無鏖魔嘅？

自己開架啦

你開過哂17個未

牙垃

未，其他lv1 or G1?

全部都要clear過lv1/G1

btw有冇場

失咗蹤

G3緊急
53 3263 6026 7746

開就有

個個都想要場
但個個都唔開場

唔洗喎 打多個任務出左

40 2181 2009 8561 1111 Z

full

你班友打火龍唔帶閃
仲要頭五分鐘個個D血都倒水禁樣

sorry囉

原來隻蟹可以跳咁遠

你走啦我唔想搞大件事去

想睇

仲識跳住轉彎添

有場未

痴線 轉咁耐嘅

啱呀
見咁大隻想re

極快三貓

5分未滿

噴毒唔係轉兩個圈完架啦咩
屌你轉第三個圈

ZZZZZ
16-4970-1572-5395
3388
打一兩rd

新手勇氣大劍一問，
如果唔玩儲氣，玩拔刀，再即刻收刀，
洗唔洗出見切？
依加淨係諗到出拔刀技，超會，弱點特效，仲有無其他可以出

集中

-2
HR100

爬過文話勇氣大劍出集中無乜用

爬邊度既文?

百度

集中冇用就出見切囉

真係冇人
等多兩分鐘收皮

我夜啲ok

今日SPLATOON日你仲想搵到人?

因為已經有拔刀技，但係我斬一下就收刀，咁出見切咪無乜用，加上我又唔玩集中儲氣

投降啦唔打啦

食龍耐性貓飯呀

splatoon街場啲人好勁
返咗嚟打MH

放工飛緊的番屋企

岀左mhxx 就冇乜點玩splatoon

大劍唔儲氣就唔洗玩勇
不過勇大劍加集中拔刀高速儲氣其實好快

same 停咗係到無玩

超特鎧裂-3
26 3969 1534 3612

等我mhxx 紅冠完都差唔多700 刷下碎幫下人好快999棄驚

大力幫推

好似無乜人

人多都只係會幫推

我都拆緊碎

SPLATOON果D碎

算啦 等得黎都9更 聽日先再打

未999就集中咗一邊先ok

突然咁多人

今日最衰都係泫雅阻住我收工
原因可以早啲番屋企，又見fans又握手

聽日一炮過清晒堆G4 G5

垃垃去左邊

51-6513-2304-4718

黑炎王G4G5

係我張床

splatoon日

趁fes 我都玩下

鬥技場 金獅 恐暴龍
02-2205-4443-9086
-2
求carry

咁早冇哂人

仲有冇人打

得兩個人

有既，我只係去左清村任

想問問點解用左螳螂重弩就著唔到青電主裝？
係唔係一定要全身連武器都係螳螂先得？

近戰?

我都清緊村任

想試玩重弩，淨係買左把螳螂弩，未儲齊料買裝⋯
一換左把螳螂既重弩就著唔返件青電主裝 關近遠戰事？

防裝有分近戰用同遠戰用...

防具有分劍手/槍手

防具有分劍手/槍手[/quote]

咁我可以點樣轉做槍手？

咁我可以點樣轉做槍手？[/quote]
再整多套

好波

冇電視睇果陣就係日頭

同成龍做緊果陣咪夜晚囉.....

連防裝有分近戰/遠戰都唔知 就解放完+整咗青電

即係要儲齊料整螳螂裝

咁我之後轉返用劍(劍士)既話，個螳螂裝咪唔著得？

你近遠都玩就要整2套

hi

g

Thanks

999呢

等埋GTRG先

睇我唔起

連狗ser又出事，大家做vip十卜未

有咩

Web有

咁多五毛洗版不了

唔好為難連狗ok？

連登D五P多過五毛

禾吾系

禾刀吾系

luna我搵唔到pad個post，係唔係又無開

打完唔出clear 畫面
條螳螂屍明明都冇撚埋

仲差18hr

我開

已經棄咗

紅冠都冇
夠膽棄

紅冠都無學咩人棄

蠢城？

小妹做嘢洗乜你教

睇完波 打未

打完

好柒

十卜牙垃

可以打啦

係呀

你個嘢壞咗呀

weak

岩牙

臭雞

仲有300 點升

課金
$7.7 升10hr

掛住我招技

有冇人早場?

求幫忙升HR12->13

26-0576-1295-0456

有人開咪有

你開我入

Ok

z順 清任 唔打二名
47 7042 4812 4735

續求

幫忙推

Z
47-7042-4812-4735
2222
-2

有無巴打得閒可以陪我整枝鏖魔重弩

咁快full

有無z場

等我5min

而家有無巴打幫手打螳螂

Full未？

清咗村任返嚟就full咗 哭死

00-1976-1488-5511
Z順

人棄屠龍驚

再開 我打

根本超多人moon住呢度等人開場
次次打完村任返嚟見到有場都係full

想打

放左煙
閃光彈就冇用架啦
同埋放左煙乜都睇唔到

Z
47-7042-4812-4735
2222
-1

唔打
睇緊skt

多謝巴打打隻鎧碎斬
三隻煩膠

輸咗

其實唔難

刷G位雷電殼
40 4844 0812 2015

放左煙霧彈 閃唔到隻銀火

邊個放煙

細金

乜都睇唔到就咁屈死

係咪有人用咗盾擊

重點係放完一樣比隻金火見到

仲有冇場

冇記錯的話，試下xx xa（回旋斬）咁打，好似就唔會出盾擊

屌 懶得收槍食藥

xx-> 唔推右波棍咁aa都得

屌
唔敢反AHQ
唔敢反我大閪了

呢隻係咪普通版嚟 好易打

dlc黎好似係

07-0480-8772-0376 青電主g2

黑炎未爆翼唔食閃架
閃一閃搞到睇唔到隻黑炎 屌

招人打小岡裝 或carry

65 5970 8191 0068

－1

吹啊

仲以為係大金

玩空戰好似冇十字斬

不過多左盾擊打暈人

我就住打

食飯先 一陣再打

玩空戰就後步再向前斬

xxx->禁實a加右棍向後->向前放a 好似係

－2

yup岩岩用左，慣左手世 要適應下

算啦 等多個打先 打住其他二名先

輸佐9次

欠一

有冇位 食完飯

打完呢場比你

食飯

無整定搬蛋裝
weak

好想試3弩1輕速刷g獰猛

有時另類玩法

咩另類玩法
跟本好common

有無Z順場有位

咩都用下佢，清下d任

好似發現新大陸咁

08-8648-5888-8097

只有護石先有得玩

又笑人

15粒閃都未用晒

今日多返人 尋日死城咁

二名打到邊

有下有個火球黎緊一閃完睇唔到死左

32 1822 3635 2426
清G1 任

有冇人可以幫清二名超特

Z順
09539168772137
0369

打緊 幫推

我打龍隱

幫推 望有心人幫你手

G4一半 g5就11個 盡量今日搞掂

大家太大力

有冇機打

打唔打超特天眼

之後當然係z

come on

點解唔係一開始就話係z順
反正都係你開任先

因為可能有人想打天眼

屠字game 入面點打

自己google啦

USJ嵐 求CARRY

冇人陰功

40-1494-0069-2528

睇緊ahq點輸

Z順

32-5859-6328-5397

7777

hr 100up

-2

打埋呢場去食飯先 好肚餓

輸咗啦
快手入場

btw，還我閪

冇人

用貓個視點 玩到個人勁暈

手殘

平時人中既招貓唔會中

唔好再用空戰棍啦好嘛

已cap 圖

轉番啲識用既先

被龍5分未滿?

鬥技大會
用貓打S級你打唔打?

我單人3貓

一人三貓

可以玩陣

Weak到

54-7093-3983-3947
8964

鳩跳

勇氣盾斧出 匠2 業物 砲術
仲有咩技岩用

下round 先

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有時真係忍唔住笑

自己控視角差睇唔到大招 硬食

又笑

岩岩打超特控得好順架

始終都係要6分鐘
呢關卡左好耐啦

有冇巴打幫升hr
14-5213-30849128

邊個 我可以打

而家hr7

黑炎成日打，天眼過完超特就好耐冇打 打得柒好多

我要準備出門口接朋友 下次你地鍾意再幫我啦

超特殊個個任你地加油

本來想開黑炎超特

兩隻差太遠啦

唔識玩beast貓 淨係玩過掉飛鏢

埋係
天眼易打咁多

總之就好柒

Z順

32-5859-6328-5397

7777

hr 100up

-1

有無巴打可以幫手過埋個G4

06 4897 4200 5277

成日上嗰個唔知咩狀態俾佢打返落嚟

求z順

今鋪差10秒
睇怕最易過係野獸貓*2
睇準D唔好比佢打中應該OK

奶媽裝嚟啦

好難用 幾乎未玩過貓

仲諗住自己solo練下先

第一次打 sor

青電主 刷裝強化 lv 3先行 卷我俾 hr雙位數pls
24-3052-6634-2506

咁撚好呀出埋卷

推
hr三位數應該入唔到場

投降
下次再黎
要玩到唔可以食種子先夠時間

雙位以上is fine

串撚到

原來都唔係慢好多

有無巴打Z順

27ー2215ー4914ー7866

100HR UP

岩岩開場

床我比 招免費雞 20歲以下

咁岩想打青電

我前幾日生日
20咗

差g4緊急

5011 4117 5639

Pmed

老雞唔要

差D 3車

lm

太易玩了

第一個死

20-3324-2160-8396
求幫推超特龍隱

幫推話咁易 幫推！

你兩個有冇超特打?
我冇任務想開,除左刷細金之外

升未

要幫打埋=[

空戰太刀

唔做免費雞

等我男朋友少佐

想問一下我依家有15個洞

技能本身有捕獲名人同心眼

用大劍應該再加咩珠

達人？

我見有裝飾品
有分123?

3都係佔一個洞？

出埋卷

斷埋
叉緊電好易斷
你地幫佢打埋佢

認真wor
你搵d一人一任場可能快d

3佔3個㝫

有 青電超特

幫推+1
20-3324-2160-8396

開
我PASS

今場定下場到我開

乜我地咁早就兩貓左架啦

下場到你
除非你又PASS比佢地姐

唔pass 我未清哂啲任

好難打 都係唔打

冇人食保險金
我仲用高級貓紙SHARE左根性比你地

有冇巴打一齊刷螳螂裝
19-3145-1436-0798

螳螂團-3
19-1083-5593-1112

無事嘅

可以share 根性？？

入左巴打你個個

螳螂團-2
19-1083-5593-1112

比條龍5分未滿
秒殺冇得救

上次唔知邊度見到
用高級貓紙效果係SHARE自己食左貓飯既技能
唔知係咪真

天眼

Push

高級お食事券
究極の食事を無料で食べられる チケット。味、効果ともに 全てが最高級。

where is 少佐

一開波就噴死咗我啦

我996

同禾做緊愛

最尾我食左個二連隕石，j回完一粒第二粒即到

咁快😳

咁我轉陣珠先

我想買下我應該直接用見切+3
定係攻擊up小 + 見切+2好？
我見心眼得8都開到？

又偷死2 獲

螳螂全套會+2
你見到個個秘術就係技能點+2

唔掂 比下個巴先我太雷了

終於掘到神島
想問下要點配裝刷碎龍

好想快啲返香港打機

我見唔到達人珠3
又係因為我無素材？

應該係

燼滅刃真係好撚煩，打到扯曬火
G5個場去到最後一隻先貓3個
打近戰係咁放風箏，行到埋側身又退後再一招"發"尾

會唔會呢個先係重點

天眼＞燼滅＝白疾

都係既
不過真係好撚煩，場地可以既話次次都會帶穴/麻

我唔開任啦
隨時收電話要返工
你地開
只要唔係超特

過左天眼燼滅 青電卡機

邊個開

正常係P1>P3>P4

打多鋪青電唔過唔再打住

唔奶媽了
反正都係秒

麻煩追頭打 唔爆頭閃唔到佢落嚟

大劍 居合裝咁好唔用

唔該哂
霸龍都有人場
打一局出左
依家見切3同攻擊小up都出到

唔用奶媽反而嬴
頭先一定係我既錯
同埋又係合好曬子彈先死
曬鳩曬D材料

成程行行企企 真係唔死當幫左手

我地太carry 了

早知叫你帶子彈等我唔使合

我玩到合哂啲貫1

我射曬123
剛剛合好貫23上彈佢就死了

有無z順場

見到我呢啲隊友真係心都痛撚埋

你又三車既咪影相POST出黎囉

唔係P1234禁樣落嫁咩?
又跳左P2先既

想問點解出左桐花裝要打到村10先有得換g卷砌裝既。

但我都未過村6已經有3張

想問又邊仲有出g卷

你開禾入

sor9ry

P2先到番我 好似係

係未過村7

上圖先

張就下 頭已側

玩一場斷一場

最後一ROUND
打埋閃光就收皮了

agg 最憎打中華龍
又痛，又難睇動作，一係離遠睇就睇到

有冇人ZZZZZ
慶祝EDG出局

睇撚住大陸仔show章被人反cup笑撚死

弱智仔

最後一round都要斷撚埋

用有線啊你?

用wifi 但我一路差電一路玩 關唔關事

咩機

Switch

我咪又係一路差一路玩又係用WIFI,唔見有事

武士道太刀有冇介紹

我可吾可以z超特？

有冇巴打可以幫打一場lemon桃毛
38-8609-1054-3913

使唔使幫你帶子彈

我地唔記得左果個HR未100

吾你老味

我合就可以，謝謝你

吾你老母

升HR999打算開寶纏超特
四近戰
有冇清有興趣

其實只係想問 太刀有咩刀好用

螳螂 岩穿 鎧裂

屌 次次都喺度我合緊彈食緊藥先嚟打我

仲以為會輸

冇事

吾你老母 咪撚幫d 5p啦屌

你地吾接任？

太遲了
幫佢過左個任

最後警告
再打5P字,就叫肥絲強姦你

吾你老母全家比狗屌撚死

我以為收左檔 你地仲打緊

又唔記得呢到係連登黎，我錯sorry

有無場

又話等升999

olay 大神 有玩墨香？

唔見人，入左街場事但打下

關左個場去
你地再開吧
我投降好累了

斷線 定俾你踢咗

Z順 30-5973-9346-9323 -2
Pw:1111

踼曬所有人
我想休息一陣

空戰大劍ready

吾日三省吾身

吾愛你

打splatoon算

有無hr3-4既人一齊玩

銀嶺g5 27-1098-8003-2574

留明玩空戰大見

幫推話都冇咁易

有無Z

推到3個999幫打

幫唔到手打都幫推是常識吧

66-4861-4020-3270
G位Z 順
HR 35 UP

27-2215-4918-3377
Z順-3

any ｚ?

訓醒等揚入

z順
16-0632-2415-3149

吾

G4 金獅子有無師兄可幫
00 0301 1123 9479

Z順
10 0245 0013 7675
-3

500up有冇人

58-0680-0431-4396
8964
ZZZ
100hr up
我打到998散水

full jor

39 5695 8016 6453
hr12 同路人

Z 順

34 0591 3713 4628

超人氣屠龍驚

依家街場點解冇曬人 自己又打唔贏
利申得hr11

24-1635-3248-8524

100up Z

1111

有無限999場

開?

再講我報警

27-2215-4918-3377

Z順 100HR UP 岩岩開

62-7366-3377-6496
G迅
-2

第一次見斬龍空中仆街，好撚好笑

70 2485 3158 0983
1111 Z順
-2

太lag了 唔玩住 sad

z順場
16-0632-2415-3149
差1個

一個陷阱閃光彈都冇？

三個人都去?

報左未，唔好得個講字

乜鬼野弓嚟，係咁射到我彈起

BAO LID GUNG

998了

一場超特幾point

53-0901-3724-0298
1111
100up

天眼超特求 Carry
之後 Z

Z順 100HR以上 岩岩開
咩柒都打得
26-7920-5248-7054

我淨係知一場炭鈜2300定2500左右
你打一場街場碎龍先啦

Hr81,天眼打唔打 ？

天眼x2

-3

未夠100點打超特 可能有人要打超特呢

26-7920-5248-7054
BTW-2

上面D Z自己合併做一間啦

一個Z場-2
一個Z場-3
點解你地唔join埋一齊呢

巴打要唔要入黎一齊

因為弱智

又話報警

又恰弱智

=.=?

因為驚做condom
做p1實冇死

呢到得你係弱智，新會然講咁多廢話

屌你老母

番高登先講

冰島等

cd rom 邊到等都一樣，有咩分別

有無Z順比新手入去見識下

天眼G3需幫拖

14-7060-1451-8460

繼續自推 -2

tuna打機未

pad post見

好

到咗

Thank you

加入日期:
5/10/2017

屌你

吹呀

破你膠處先

-4

有無z順

等你開

53 6957 2763 4220
1234
－3

Z順
53 6957 2763 4220
1234
－2

位

Wa

訓醒

26-6417-2863-8601
8964

寶纏超特
求幫手打

上位果隻好似唔識360?

冇人幫手

打緊fgo
等我3min

空戰大見為佳

出去交個村任先，好快返

個肚好餓 食啲野先

24-1635-3248-8524

100up Z

1111

-1

-1
巴打幫幫手

垃圾一問 解放後點升hr

做免費雞

差少少就撲得切啦

煮緊麵 比五分鐘我

入咗

我愛luna g

btw， P2唔食根性

準備3貓

咁我唯有慢慢煮

上位爆鎚龍求帶 10-5098-3147-7019
我需要佢嘅骨髓

XDDDD

1001